藍字女user我當你㩒錯制懶得揀算數，紅字男user就真心變態攞

要幾變態先至會話自己係男，但用戶性別就填女？連登見過幾個係咁

小妹多謝你算數

男女平權

Sor 囉

呢個真

吹呀
報警lo

岩牙

小妹發覺改紅字多咗巴打覆我要我留tg

小妹好驚牙

藍字巴打扮gay又點睇

撳錯制算數?
紅字巴唔撳得錯制?

55

全部紅字會然都有啫啫㗎

老錢認同

5能得牙？

ching 你近排好搶口

Mon撚夠我未？

紅字鮮明啲多人注意

Agger

小妹認同

小妹認同
影衰我地絲打

其實係

我係變撚態嫁

梳li我係變態攞先岩